明眼人一睇就知呢份係史上最佳預算案

全民去撚啲00後，釋除民怨，為香港近年悲慘既氣氛加上歡樂
我愛波爺